做人有咩意義..

我係雞

尋找主人

仲洗問 緊係比我SM啦

冇